中聯辦：英方試圖把大批港人變成二等英國公民

中聯辦強烈譴責英方為持有BNO港人提供所謂入籍路徑。

中聯辦發言人批評英國政府借港區國安法操弄BNO，一再擴大適用範圍，試圖把大批港人變成二等英國「公民」，已徹底改變BNO性質，中國採取反制措施完全是對等反應和正當回擊；又稱堅決支持中央及特區政府第一時間採取有力的反制措施。

支不支持中共 用腳投票

我寧願做英國啲豬屎上面果隻烏蠅啲細菌都唔撚做中國人啦

做中國人比二等公民更低賤，因為支那唔會當人民係人咁看待

二等公民就係謊言
成個倫敦都係移民黎

好感動
原來咁多政府高官做咗咁耐 二等公民

黃絲廢青去做人地234等公民唔好咩？
嘈乜鳩

Well said

中方把香港人當成二等公民

係重港二等公民都冇呀，權貴之後到支那人先到真香港人

係香港
本土香港人都係同三等公民無分別

又搬石頭揼自己隻腳

啲人鍾意做二等人

都唔鍾意做香港二等人

有能力就快啲走

支那社會信用系統有幾多等賤民？

係香港係四等 仲係隨時被殺 被打 被姦的賤民

咁去英國咪好過留係香港 多謝支聯辦認證

二咩等公民？入咗籍就直程係公民喇 二咩等姐

你係啤梨？

好撚過係香港啦 班死黑警大撚曬 十等公民呀

喺香港做緊幾等公民

香港人係香港比二等共民更低賤

咪就係
倫敦市長都係移民後代黎

低端人口咋

我寧願做二等公民隻狗 吹咩

一等公民：中國人
二等公民：建制香港人
三等公民：泛民香港人
四等公民：香港人

被剝奪公民權：本土香港人

咁響香港呢？

黨員>黑警>膠官>藍屍>新移民>香港人

是但啦 we have no stake in the society anyway
去邊度做二等公民都無分別

香港人遠比英國二等公民低賤 唔係唔走呀嘛

中方又不願意認清現實，乜都「所謂」
「所謂制裁」、「所謂入籍」
而家係實實在在講明5+1入籍

唔通留返第日返大陸做五等公民咩

英國外交部：中方試圖把大批港人變成第三世界難民

我寧願做英國二等公民都唔做中國人啊
吹咩

屌你老母啦支那

你啲國民全部衝哂去全世界做二等公民wow連刁近平全家都

支那得狗 無人架wo

中國對外國移民連三等公民都不如
連火車票都買唔到

講到宜家俾港共管治好開心好光榮咁 其實同食屎差唔多

真係難為佢地

係衰撚過二等公民

多謝關心

如果咁叫反制左大家都係靜靜地算
已經合符預期

我地依家都係三等香港人

中國政府根本無當香港人係人

犯人： 知道真相嘅香港人

做二等公民都好過做支国公民

唔係好事黎咩? 人地英國做好心幫緊你拉低樓價, 又換更多大陸專才, 你唔多謝人不特止重走去怪人?

乜撚野叫二等公民？ 有條文講明一等可以做乜 二等可以做乜 三 四 五等可以做乜？

公民就公民

高過三等人民群眾wor

二等公民好過九等賤民先

如果成個中國來睇

一等公民： 中共黨員

二等公民： 非洲留學生

三等公民： 少數族裔

四等公民： 普通中國人

反正香港人排最後

勁到...
原來係自己國家禁人本戶照
就可以搞到人冇左個國藉...

笑死
d高官嘅家人咪又全部都係外國國籍
係人都知道係外國做二等公民都好過係終國做一等韭菜

林鄭話住英國係佢最快樂時光，CY 話退休後想係英國務農

多謝共產黨係咁易都攪到香港人半條命！終於可以享受下個人生，與人無尤，大家都係心甘情願！再見香港

九等支那人VS二等英國公民

係香港我都唔知自己等幾等，外國人，新移民，大陸人，公屋，綜援，全部都高過我。
依家有人收做二等喎，咪即係有得札，升喎，係咪即係鼓勵緊我？

但留喺支国會變「失信」D級公民，出唔到国，連車飛都買唔到，重衰過做英國二等公民喎

真寧願做二等公民

西廠你哋唔係話留島不留人嗎？！

香港人強烈反對支那為沒有身份證的蝗蟲提供所謂入籍路徑。

真香港人批評支那政府借港區國安法操弄香港人，一再擴大適用範圍，試圖把大批支那人變成上等香港「市民」，已徹底改變香港身份證性質，香港人採取行動完全是對等反應和正當回擊；又稱堅決支持真香港人第一時間採取有力的行動。

二等公民都係公民
喺香港只可以做居民，連公民都冇得做

咁極端

香港四等公民去到英國做二等公民都唔錯

我真係好想做英國二等公民
做英國低端人口都唔介意

共產黨已把所有中國人變成三等公民

二等公民都有自由揀用邊一本護照

1980年代中方大量人民試圖赴港變成二等英國公民

事實係中方已經把所有港人變成人質

我鍾意做英國公民喎 關你撚事

大家都係BC，享受嘅權利一模一樣，點會係二等

英國二等公民>>>>>>>>.支那人

港人係香港係五等公民
去英國升到二等
賺

點解高官有雙重國籍？

😂其實我地對社會無建設走唔係重好咩

出街比人任打
原告變被告

譚耀宗個仔同媳婦做澳洲二等公民不特止，仲要開移民公司教人點做二等公民，說好的愛國愛港呢

淘宝免運費先講啦

其實點定義二等公民
林鄭老公同兩個仔都係英國國籍係咪又係二等公民?

再咁撚多野講一陣英國佬直接比個conditional BC就好笑
除左國民福利跟5+1政策外直接承認英國國籍，睇你支那狗仲點禁制BNO

日日講，證明好撚驚！

係香港做3等公民

係香港，如果你唔係支那人、狗官黑警、藍絲
你都唔知係幾多等人

英方試圖把大批香港三等賤民(奴隸)升級為英國二等公民

中方試圖把大批港人變成二等地府「公民」

關你撚事咩
你有當過香港人係人？

都好過做你中共隻狗

呢到連狗都唔係喎
仲要養班毅進狗 咬心口

香港人而家喺香港低賤過二等公民添啦

喺香港都唔見得有幾高等
無端端俾人封城都得

我自願又點話死都唔做中國人

即係咁,寧願做二等公民都唔想做中國公民

中方批評英方違反中英聯合聲明

我做二等公民
都唔會做支那奴隸呀蠢閪

香港人夠係中國二等市民

唔好扮嘢諗住洗底

在香港一樣係二等公民，遲d同清朝一樣，漢人唔可當高官

喺香港又算幾等公民？ 垃圾

支聯辦又喺度說三道四

好嬲

去到英國起碼有屋住

my version:
天龍人:共產黨核心成員及其後代
一等中國人:權貴
二等中國人:普通共產黨員
三等中國人:外族如黑鬼
四等中國人:普通中國人
人型昆蟲:農材山區賤民，不在人類範圍，但干擾唔到上等中國人生活可容許其自生自滅

暫時香港人應該係第三至第四等

中国自己都當香港人係二等公民/港狗，邊有咁高級

有無gif 英國版勁笑圖

呢個移民左去英國嘅第一句冇錯，唔通而家我哋呢批香港人喺香港生活又係一班公民咩屌

有得做公民咪好
係香港, D人=種族滅絕反人類政府下既囚犯

我地派多D 人去，搶灑佢D 福利！

用灑佢地d 錢！

一個完全冇撚哂公義既社會
日日睇埋哂d荒鳩謬既新聞
做香港公民都唔見得有幾光榮自豪
都唔知不幸幾時會降臨自己身上

支 ： 英方赤裸裸違約

宜家先黎驚太遲

有無人可以搵到英國既二等公民資料? 我對呢樣新既公民權好有興趣.

屌即出個咁嘅廣告

喺香港就啲腥港人咩都優先咩福利都有先
土生土長嘅香港人咩都冇
咁叫一等公民我屌你老母啦！
而家嘅香港人連二等公民同乞衣都不如呀！
中共企圖用語言藝術迷惑緊香港人！
香港人有能力移民嘅就移民啦！
呢個香港係叫「香港市」！

仲有腥港人

家陣英國綁住香港人對腳抬過去英國咩

係香港 人都不如

人型昆蟲下面仲有層送入集中營嘅賤民, 反抗嘅非我族類, 即係現時嘅維吾爾人, 香港人可能好快就跌落呢層

97前/後都係二等公民

中共一直想吸窮香港人嘅錢
但又唔俾我哋選擇權
根本連二等公民都不如

呢個字80年代個時已經係buzzword啦
人地個個國家都人口流動嘅
邊撚到有所謂「二等」

點解777成家都要做二等公民

有公民權利先叫公民
有投票權、被選舉權
揸BNO喺英國一年已經可以做選民

中國有撚公民？

留係香港做難民咩

想問行行吓街 搭搭吓鐵俾人爆頭既人係計幾多等

係香港咪又係二等

二等公民 vs 五等支那狗

去英國至少我可以投票
就算宣誓效忠英國，我都心甘命抵
要我效忠中国共產黨，收皮啦
唔單止對唔住香港既手足
更對唔住8964既亡魂

計漏左
集中營維吾爾人係被視為需要主動殺害嘅害蟲
香港人始終有啲知識 未係太低端 幫手攢下錢都好
未至於跌入昆蟲範疇掛

點止 2 等

一般香港人係低下過 有錢人 支那人 狗官 藍屍奶共狗

北京煮子 > 特衰膠官 > 大孖沙 > 腥港人 > 鄉黑原居民 > 藍廢腦 > 我地變左幾第幾等居民 !?

橫掂你哋都咁憎香港人架啦
咪由佢哋去英國畀啲白人糟質囉

支那連公民都無
有邊個支那人有支那憲法保障嘅公民權利

其實支那想點？你都係想要香港塊地啫
咁多年來叫啲支那人同奶共狗做大公司高層來換血
又話家下香港有暴亂，要整個国安法來維持社會安寧
咁反支那嘅香港人走哂咪仲好，又可以叫多啲支那人來住

我想做呀
你由我做啦

我喺香港直頭人都唔撚係啦屌

講真留係度都係二等公民
咁不如去做英國二等公民 起碼我有自由話中共唔好
雖然去到都未必做二等

移民就係二等公民？

咁班高官屋企人都係二等人啦

英國二等公民遠遠好過永世做共匪奴隸

唔通做中國二等公民咩
白痴都識選擇

支那狗你自己慢慢玩啦

所以做乜都要有決心

權貴，中国人，外國人，香港人

四等就有份

第一等 共產黨黨員
第二等 中國新移民
第三等 奶共派
第四等 香港人

中方試圖把大批港人變成三等中國賤民

乜喺香港香港人係一等公民咩？新蝗民就一等公民喇

中方企圖將全香港人變做奴隸添
做英國二等人好過做支那人隻狗呀
起碼我唔使被迫日日大叫愛国愛黨
我喺英國鍾意屌政府就屌政府，點鬧都得，自由呢家嘢用錢都買唔到

用錢投票

既然中央咁大義懍然，不譲香港同胞淪為英國二等公民。不如立即宣布，所有香港人升格為中國一等公民，給予中國護照，同時停止特區護照。啲愛國人士一定大力支持！

唔洗講咁多 快啲取消我個中國籍啦

十等公民我都做啊

2等公民都係公民
港共當你係condum

大量五眼一等公民

原本係香港做奴隸
去英國做二等公民又幾好喎

係英國做二等公民都好過係香港做三等賤民

英國依家唔係將本bno 二等護照變做平等咩？

係香港二等公民都不如

中共試圖令英國第二公民成為共匪奴隸

係香港咪衰撚過地底泥，支那狗收撚皮啦

心態都要轉變下
移民個心態你唔可以當係旅行或者讀書，你係實實在在果度國家嘅人民 向女王宣誓

英國二唔二等公民我唔知，我淨係知我係香港係四等公民，支那狗，高官，有錢人，然後先到我

留係香港 二等公民都唔係

又係你班仆街成日話"唔鍾意咪走囉", 依家人地走你就up3 up4

習種個女係美國係幾多等？

諗起胡志明嗰句 寧願聞幾年法國人嘅屁，都唔要食中國人嘅屎

做二等公民都叫係人
喺某国就只係一棵韭菜

寧做英國二等公民
都唔做北韓一等公民啦

好過我係香港不被當人
冇生而平等嘅投票權
亦冇人應有嘅自由
我鍾意做二等公民
吹咩

Bno幾年後轉左bc就唔係二等英國公民啦

咩人仲會提 二等公民 呢個廢老term

啤梨哥金句

支那試圖將所有香港人民變成集中營賤民

喺香港咪二等公民囉

講到特區護照唔係二等公民咁

五等中國人

幾時宣布取消bno既中國國籍呀 屌你老母
唔做死全家

仲以為係丟自己隻腳

啤梨上連登？

咩嘢叫二等公民

支持

點解唔反思人寧願做二等都唔做中国人

喺香港做三等公民呀屌你老母！！

啤梨哥

14年開始講唔鍾意可以走，到真係走又呀支呀咗咁留難

過去甘心情願做二等公民
好過手持3粒星香港身份證做五等賤民

係時候推維穩歌
搵人瑞 新春袋嚟唱

班港毒份子自甘墜落做二等公民害死英國

你都on9, 就當係英國收二等公民，咁關你撚事咩

係衰撚過二等，唔撚當係人係香港人仲有利用價值先唔趕走香港人，班支那人學晒香港果套、拎晒d錢，就會開集中營當養狗咁養（中國式養狗）

點都好過做畜生都不如嘅支那人囉

Yes

以前喺大陸做生意, 香港人根本就係四等公民.

一等: 同鄉大陸人
二等: 外省大陸人
三等: 外國企業 包括台灣
四等: 香港人.

未來 / 而家 喺香港做生意

一等: 大陸人
二等: 外國企業
三等: 香港人

點撚樣計都起碼升一個 Grade.

都仲未計 英國佬係好多大原則嘅情況之下, 一等同所謂嘅二等 其實相差非常之少.

支共而家講嘅嘢同 97 之前講嘅嘢有啲乜嘢分別?

十四世紀元朝 : 1.蒙古人 ; 2.色目人 ; 3.漢人 ; 4.南人。
2021年香港 : 1.權貴 ; 2.投共撚 ; 3.新移民 / 居港大陸人 ; 4.香港本地人 ; 5.(新增奴隸級)B.N.O.護照持有人
共產黨再創華人同現代中國史社會階級里程碑 , 掂過碌蔗。

平時又話唔中意支那就走
走又話人地個到幾差幾差，日日唱衰
未撚見過咁撚柒戇鳩政權

2等都好過喺香港做賤民

請問柒婆係咪英國二等公民

做二等公民好過做冰鎮韭菜

去英國做二等公民
喺香港: no stake

英國當香港係二等公民
但支那狗當香港人連人都不如

有聲

去外國做狗都好過響支國做人啦傻鳩

係四等

邊有得做三等

中共：香港人戀殖！英國佬靠戰爭得黎嘅土地唔合法！

新疆/西藏/內蒙：........清朝靠戰爭侵略拎返黎...

唔通留在香港做最低等852區人咩

我哋就係比二等公民隻老婆，玩咗咁耐，先至想跟佢老公一齊。

我可以

做二等公民都係人

調轉黎講，係港人申請先有，而唔係英國變。

咁支方呢

咁點解咁多中國人要移民去英國？

777成家都係

中共試圖將大量港人變成難民

係既係既講比d走唔到既藍絲廢佬聽啦下

做二等英國公民都好過做中國嘅啦

好撚憎支聯辦同口交部講香港問題啲口吻，明明都唔係香港人憑乜撚嘢出聲，成日對香港事務指手劃腳就係你哋班冚家剷仲好意思賊喊捉賊
搞到香港人有家而歸不得 我屌你老母

覺唔覺生活喺支那仲慘過二等公民?

係香港住仲衰過二等公民已經係人所共知既事啦

睇公立醫院都要排幾年

黑警又連大肚婆都郁到早產

行出街會被黑警爆頭

請問喺香港做所謂嘅一等公民有咩好?

就算真係二等英國公民
都好過喺香港三等公民都無份

係香港連選舉權被選權都冇

直頭唔當巿民係公民啦

係香港要下一代 捱一世 供一層300尺樓

留係度係幾等公民？

旅行無得去 無得enjoy life

個個月供樓30年 ， 玩一盤開始左30年的大富翁遊戲

支那狗又無得走，唔好咁撚廢啦好唔好？
又唔出招，淨係口交

中聯辦嘆： 大批四等港人冀往英國升級成為二等公民

19： 咁整個全球愛國華人二等公民自我感覺惡劣訴苦大會

派中國國籍畀英國人反制

做二等公民都好過係香港做奴隸

「可以投票」的二等公民

香港人=比大陸北佬餵飼+訓練講普通話既豬

今日開始申請，申請咗未？

香港現況
中國人>香港警察>政府官員>香港人

都仲未分藍>黃

乜搞到大肚婆早產係一等公民待遇？

都好過做支那人

香港人講緊最少都四等公民

隨住監控新疆化

香港人遲下五六七等公民都唔出奇

留低就做共產黨嘅二等公民, 税照收但係冇晒民主人權法治dnlm

中方試圖把大批港人變成階下囚

其實移民果D全部都係黃屍, 走咗咪好囉, 點解要為果D黃屍成為二等甚至三等公民而難過呢? 班黃屍賣晒D樓, 有助降低樓價幫助愛國愛港市上車, 班黃屍走晒, 就會多咗好多職位, 好多機會俾愛國愛港同胞有發展機會, 最好可以盡快落實否定雙重國籍, 令反制英國措施更有力。

五等 香港年輕人
六等 香港兒童
七等 香港未出世嬰兒

香港個特首好似係英國2等公民的配偶，
中國嘅主席係美國2等公民的父親？

咁我寧願做二等英國人都唔做二等中國人啦

人地英國內政 鍾意開放比BNO入去居留 關支那咩事
何況又無拎支槍比人去移民英國
支那就想拎住支槍去迫人留低香港喇 想停埋BNO

係好既就自然會留低香港唔走啦

多咗幾十個國家要簽證！

係香港，你交稅比邊個？

777、TPK、李家超...黑警OT.....
又比律政司無限上訴無限資源continue

係英國，係收多稅，但你既稅係比

提出Bno visa既首相、外相、內相

尊重憲法，不干政既皇室

你既錢，想交比邊個？

香港做六等

黄屍狗做二等公民係自己揀 咪岩哂你心水囉

咁睇黎二等公民先係大勢所趨
中國所謂第一等公民要比人監控比人洗腦又無人權

唔見得香港人唔係中國二等公民

二等英國「公民」都好過做畜生....或.....畜生不如...

支那雜種攬炒十式正式啟動！雜種好嘢👏🏻

日日都話過咗去會做二等公民
其實點解移民過去就一定會變二等公民
稅又係交咁多 權利福利又係一樣

喺香港 權貴就大晒
福利又得啲腥港人先有
我都數唔到自己係幾等公民

巴打心水清

Go ahead.

仲口交？

自願都沖去做二等

係香港咪二等公民囉

做二等公民都好過做支國九等賤民丫
你老母支聯辦

邏輯都唔通
你既然開口埋口話人港獨
咁不如放人地走啦
家陣人地真係走又咁多聲氣

留係香港：
第一等 支共黨員
第二等 150蝗蟲
第三等 香港蝗軍 （好快會比絕種公安替代哂）
第四等 奶共藍屍
第五等 香港奴民

已經有BNO
港共最驚人走 (有冇錢都驚人走)
香港人有得走就好走

香港人：中方正在把大批新移民變成一等香港公民

人地唔走爭取民主=港獨
人地走人唔同你玩=諷刺人地去做二等公民
咁究竟你想唔想人走？

本土出世嘅香港人喺新移民面前都唔係一等啦地底泥咋

廢青去做2等公民唔好咩

我係香港連公民都唔係，稅就要交，咩福利都無

支那人咁犯賤嘅 明知歐美咁撚衰都要去做二等公民

雜種成家咪 外國二等公民，點解唔留係牆內做人上人?

香港同支那啲有錢佬同官迫自己仔女做二等公民

中方強迫香港人變大劣人 攪到好似大劣一樣 令去外國發展都唔願留係強國做人

英國拎住支槍迫我做二等公民

模範「二等家庭」：

5+1入籍做英國人喎

二等公民都好過比國安抄家

中聯辦強制標纖移民愛國人士為二等公民

說好的留島不留人呢？

做二等公民都要走。點解呢？

煩撚到，睇黎真係好撚驚

但我依家係香港，我覺得自己係45678等人

港人願意咪得lor

可惜中國將香港人視為三、四等/最下等人

咁多高官 富二代走哂過外國做二等公民
點解呢

係囉 咁關心班黑暴

不如整個全球愛國華人二等公民自我感覺惡劣嘅訴苦嘅集會大會，一人一句講吓我點二等啊，或者可以阻嚇香港嗰300萬人唔好去

哦

二等英國公民 vs 集中營

好似幫人爭取做一等公民咁喎

你有無得做？

咁口交部幾時撤僑

想知點變
就算真係二等公民都係班人自己去爭取番黎
人地又無迫你申請visa

二等公民都仆倒咁去

香港人在英國=二等公民
香港人在中國/香港=中共奴隸嘅中國人嘅奴隸

二等公民市長

表面愛中國實際心繫大英祖國
中國官僚特色黎

係得中国先有二等公民呢樣嘢
21世紀都仲有分戶籍呢回事
英國未入籍就係居民入左籍就係公民
二你老母等咩

入大灣區咪4,5等鬼國人

香港人而家喺九第市民呀！做二等公民升咗七級啦。

係香港都唔見得係一等公民

都好過係香港
起碼唔會無啦啦俾黑警打